Gaming notebook dell vs msi

三部都好似差唔多 唔知點揀好

建議用MSI啦 gaming真心唔錯

利申：用緊

用緊Acer Gaming

仲有呢部

有兩部都msi 咁邊部會好啲

17吋有冇選擇？

得9千budget 17吋好似全部上萬

Dell Lenovo Haier

搭單問 1萬budget
想買notebook返學用 平時仲會打吓機 有咩推薦

屌鳩你咪紙上談兵喇
出去望左真機先喇

gv62 最平最抵玩
蘇寧7.7k買到

呢部唔係ips mon款 好撚伏

係咪間間蘇寧都買到

呢部係

要問下

你講個間係邊間

有無手足用緊GE62 Apache Pro 用左差唔多一年半 打機都仲好順 但粒cpu 好熱上到80度 有無辦法 好驚會燒

15夠啦我覺得

呢個係7567定7577

呢個溫度正常